覺唔覺受過情傷嘅人先稱得上係一個真正長大嘅人

未受過傷嘅人硬係有種稚氣，可能係對愛情唔認真 隨時可以next 諗野好唔現實，覺唔覺受過傷嘅人先係清醒，認清愛情係一回咩事，會將受傷嗰段回憶收埋同汲取教訓，知自己有咩不足要改
另一個情況係有d人自己受過傷之後變咗player，認為自己唔會再遇到好嘅人，所以唔會再拎個心出黎愛人

經歷多唔等於真正長大

受過傷唔等於經歷多 經歷多亦唔等於受過傷 eg拍過好多次拖都唔等於受傷過

你岩

咩係真正長大？